紅磡有人斬人！紅磡有人斬人！紅磡有人斬人！

時間: 約12:30
地點: 紅磡火車站向黃埔方向，一落橋紅綠燈
刀手: 灰色衫, 矮小 (~160cm), 瘦, 目測5x 歲

案發經過:
(非一手)
朋友(女) 同細佬兩個經過見刀手清RB, 佢上前講左句「咁勤力呀?」, 然後佢擰轉頭話要打撚柒我朋友, 隨手再係遮入面拎左把十零吋嘅刀出嚟揮
好彩佢細佬及時拉走佢, 即時走返屋企, 無受傷
叫左佢唔好報狗, 廢事俾人拉

喺嗰頭附近嘅手足留意下, 有報上TG group

推

幫你推一下

有youtuber教大家整槍

大家幫推呀

推
手足留意

夠人就帶佢去見毛澤東

無狗就私了 刀手一定要斷手斷腳

推左先

今晚好多地方又係無警時分, 打醒十二分精神

岩

請幫荃灣被斬手足拎返個公道

推推推出去

Push

push

推！！！！！！！

pish

應該報狗話有人SET RB

唔係要打就咪開口撩人啦

我屌哂你全家

甴近平

屌

好似有黑幫做野

有mon po 狗偷偷留下負皮

福建獨立可恥

再推

拆埋紅磡站東西鐵路軌 根本唔夠警力